澳洲CQ大學：用鱷魚軟骨修補人類關節

澳洲CQ大學研究發現
將已去掉蛋白質的鱷魚軟骨組織
混入人類幹細胞
會刺激幹細胞生長成軟骨組織
。。。
如果臨床實驗成功
老左關節都應該可以生番

誠哥有望活到150歲

誠仔萬歲

呢個年代真係越有錢越長命
到佢150歲可能已經有得移植年輕身體複製人

幹細胞會無限增長？
同關節關壽命咩事

澳洲醫學發展真係陰d陰d貢獻全球

人地都係得二千幾百萬人已經做到咁

誠哥成89都仲係60幾咁既樣 捱到150真係唔出奇

等2個仔瓜左 再重新接掌番長江集團

種個新肺換舊肺都已經得
‪
2018.Aug.03 BBC news

正呀

瑞士山區肺

幾時可以換JJ? 我要條大賓周

非洲巨j

邊有咁易瓜咁

咁之前退休咪好多餘

有150歲命，89歲算係廢中定廢老

佢算係勁中

總覺得會好似mk蜘蛛俠入面隻蜥蜴人咁變Crocodile man

咁人哋係高級鬼佬嚟㗎嘛

澳洲business廢姐
事實上Allied health也不差

大陸發明都造福全球80億人
大頭奶粉地溝油幫手消滅低等民族支那人
支那人百世留芳